第一次租工廈

第一次乜都唔識咁係細行租左個工廈單位，

個經紀完全無講過佣金係幾多，直至琴日朋友問我，

我先睇清楚張臨時合約原來上面寫要比一個月金額做佣金

我一直都以為最多都係比半個月既姐...之後上網睇其他人講 ，多數大行就真係要收一個月既 ，但係細行個d係有價講..普遍一半都得架啦

之後我打去問個經紀，佢話同我講過啦 ，可能你唔記得炸嘛

其實好擺明就係見我咩都唔識，所以隻字都無題過

而家事後感覺比人呃左咁樣

講真其實要住工廈都已經好慘，你話半個月佣 一個月佣個幾千蚊對大多數人講都唔係差好遠 ，但對我黎講已經夠買一堆2手傢私電器黎用

但係而家講咩都無用 ，只係可以當買個教訓

純粹呻下 希望唔好出現下一個我

咁你想點 免費幫你做野好唔好

你唔識字？

比錢簽名前講個信字？

下次睇清楚合約先簽啦

咁我又唔係話唔比 但係覺得佢收太多姐 呻下姐

你末簽講半個月一定得

雖然你覺得自己好慘
但係實際上一個月 兩個月按係正常

個個後生都租 好癲

當買個教訓啦簽字都唔逐隻字睇清楚

鬼叫你窮咩,又唔睇清楚租約寫乜,怪得邊個

份野好長 ，d字又細隻， 然後個經紀同佢d同事又係咁講呢d單位好搶手 唔租就無架啦 我只係睇左個大概就簽左

追根究底 都係我無睇清楚既錯 下次我唔會架啦
買左個教訓

2個月按 1個月上係正常 但係佣金係可以傾

你話吳租
立即半個月

係架 ，但係就係因為我唔知， 而佢又無講過，我又無睇清楚，所以最後先咁樣

人地唔講又話人呃你

寫埋比你睇 自己唔睇就講到agent 逼你簽咁

大佬呀 出得黎住就成熟d啦 要靠自己架喇

番工份約都得可以好長

簽咩都應該睇完先決定簽

一個月未到呃下嘛

仲細咩，簽咩都要睇清楚啦
唔係到時坐緊監都唔知發生緊咩事

咁我又唔係真係話指責佢呃我， 我好清楚知道係自己哀， 只係個種感覺係好似比人呃左咁， 唔開心呻下姐 係呢度都係想分享下我既經歷 唔好出現下一個傻豬姐

如果佢一早肯拎出黎同我傾 ，咁樣我比都比得順氣d丫，咁樣下次我要再租我多數都會搵返佢

佣金有冇4000？

當交吓學費

唔止

有無短租3個月工廈介紹？

自己唔睇唔問唔做功課
下次醒啦